[突發]林鄭激抱高潮圖

好撚正

岩岩放監

林生：屌你咪攬咁埋啦
林太：鏡頭影住架，扮下攬多陣啦仆街